Ik liet haar armen los en riep de vrouw om me te helpen componeer haar figuur en de jurk die ze had gescheurd.
Op dat moment wist ik het haar toestand is die van iemand in wie de eerste verwachtingen van zijn zijn een moeder is ontstaan; en op dat moment verloor ik de kleine hoop die ik had had van haar.
"Is zij dood?vroeg de markies, die ik nog steeds zal beschrijven als de oudere broer, die vanuit zijn paard de kamer op kwam.
"Niet dood", zei ik; maar graag sterven.1.3 "'Welke kracht is er in deze gemeenschappelijke lichamen!zei hij, terwijl hij naar beneden keek naar haar met wat nieuwsgierigheid.
"Er is wonderbaarlijke kracht," antwoordde ik hem, "in verdriet en wanhoop.1.3 "Hij lachte eerst mijn woorden uit, en fronste toen naar hen.
